Federal Express 暫停寄件往歐洲

Temporary suspension of FedEx Economy Services from APAC to Europe

As you are aware, global supply chains have been disrupted due to COVID-19. However, FedEx continues to operate outbound and inbound flights as local conditions and restrictions allow, to provide service to our customers.

There are restrictions on our operations related to COVID-19 containment. These result in network changes and temporary service adjustments for selected shipments.

As such effective 30 November 2020, we are suspending selected FedEx Express Economy services from Asia Pacific* to Europe till further notice.

選擇又少一個，大家小心

用開DHL

冇Econ
有pio

無Econ service 啫
比貴D一樣有Express Service

咩呀
人哋講緊冇economy
得返priority